不如大家樂下午茶取消左紅豆冰啦

大佬，冇飲管點飲呀

外賣上